We kwamen elkaar allemaal tegen in nachtwrappers, en zo snel als we waren geassembleerd en het woord "uit" gegeven, werden ze opzij gegooid, en wij allemaal stond in de mooie naaktheid van de natuur.
Tante, in haar gretige en wulpse inspiratie, wierp zich op mijn naakte lichaam, trok me naar het bed, en had me in haar verlangen en heerlijke kut tegelijk, en met benen en armen om me heen gegooid, drukte meteen woedend vooruit, niettegenstaande de tegenactie van mijn oom, die een a wilde regelen algemeen plan van operaties om alles in één keer op te nemen.
Tante wulpse gretigheid veroorzaakte een snelle ontlading van haar kant.
Zien dit terwijl ze in de tijdelijke extase van uitgaven was, werd hij ingeschakeld om me uit haar armen te slepen, gelukkig voordat ik mijn krachten verzwakt had door uitgaven voor een vierde keer die dag.
Tante was nu in een toestand om naar de rede te luisteren en haar ideeën over onze nabewerkingen in te brengen het spel komt.
